浸中係咪真係咁衰(2)

好心撐bu同反bu兩方唔好將自己意見強加落他人之上
每間大學，只要唔係最top,都一定有人鐘意有人嫌
正如我一樣識幾個讀三大既覺得三大係垃圾
最後quit u/postgrad轉晒去外國top u
唔通鐘意三大既學生又走去攻擊佢地咩。

Bu管理層一定係要屌，但同時大家都應該分清楚，有啲問題根本就係先天性問題（位置、校園面積、理科弱升唔到排名）；有啲係全港整體問題（收分越來越低），如果下下雞毛蒜皮既事都屌一餐，咁就冇咩意義囉，因為有啲事係你未入學之前就知架啦嘛。

仲有就係點解明明bu衰極都係全港第6。但看似全港最差，連屌學校既u都可以推到1001開新post,其中一個原因係當中好多學生其實可以入另外兩間九龍大學甚至差少少入到3大，但眼見自己間學校越來越頹，有比較有期望自然就有失望。

開到2

其實浸中都有樣野好
就係校園細 撞黎撞去都見返啲同學
冇地方hea既話都係來來去去果幾個地方hea
新校舊校一齊趕頭趕命轉堂行黎行去
然後一齊買件pe衫上pe堂
個感覺真係幾似中學一班人上堂咁
會易啲fd同close

咁都開到2

覆返講Best 5/6嗰d先，2018同19 DSE嗰陣無啦啦有好幾個系轉咗去Best6，個分數其實冇變，係今年又轉返Best5，想叫頭先嗰個fm珍惜下，因為佢睇資料嘅唔仔細，搞到入咗BU之餘仲以為自己係入面好高分嘅人，其實只係啱啱好正正常常入

講真有得揀會揀好d, 但如果人口去返10幾20萬一年，你揀都無得揀，供求問題。

關鍵係起u點裝備自己

咪俾佢quit u試下囉
唔quit佢都唔心息

其實佢好低分 點解佢睇錯咗之後冇一個sense係咁低分都入到 有乜可能嘅感覺唔甘心喺bu嘅話佢就自己再努力啲 同埋唔好再睇錯嘢

同埋不如停啦 呢啲post都要開到2真係好無謂 最後真係嚇走哂啲人 間u都唔會好得去邊

已經係年經post黎，就算今日唔屌，下年同一時間一樣又要屌一餐

只可以講 撐果邊又撐得太誇張
反又反得太誇張

結論：浸中唔係好，但係都唔係咁衰

我覺得有時bu學生都應該要調整一下心態，唔係話要盲撐撐到連缺點都要講成優點，但係有時亦都要諗下究竟所套用既角度合唔合適，搞到懷憂喪志咁真係冇咩意思。
正如上一個post咁，下下都拎3大同bu比，但人所共知bu既地位根本就唔係追上3大。就算係隔離city,一樣日日畀人笑係shitty同新三大。
又好似校園面積同位置咁，如果有人可以收復到老解軍營擴建bu,或者可以起條隧道穿越軍事禁區連接地鐵站，咁呢個人應該可以準備做黨主席
同埋更何況，香港呢個已經沉淪既地方，所有大學都已經係中國大學，不要分得那麼細

以前李惠利ive塊地比BU用埋之後，都唔知BU仲點樣擴建

其實當美國唔share技術比香港，差距會越拉越闊

起學生宿舍

咁都開到二，睇嚟啲人唔係得閒咁簡單，直頭係悶